SHF拉打特攝綜合POST926 119做好準備出門

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

1月預計
21派

港魂的31號等消息

20年
5月 2月24號截

6月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

早射！

1001

新手學嘢

到
伸手留名想用一盒口罩換抽選真骨hyper

例牌野1.2

準備走數系列

新手留名
大乳好嘢

留名在此通知有巴打仲想訂殼嘅就留tg或聯絡方法今晚十二點截唔再問啦

老註好波

早

咁都要大字
好mk

暈

換機啦你一齊買

新PO LM

唔訂但約炮OK?

lm

那有錢
你老母
死mk成日換手機

米王唔係不嬲好正常架咩

咪扮啦你差不多到期要換架啦雖則上年難接受啲

乜呢度有正常人嫁咩

我

齊齊對住塊鏡 變身

你院長

幫推

邊有痴線佬認自己係痴線

你

變態註

下星期你就知味道

你大獲啲

港魂賀囉B

What Up

15/16中

有笨大，冇絕版

近排記性差

日魂清倉嗰次玩具達人係咪有開訂

想知佢d美版到左未

有找過數咩

無找呱
想知有無舖開抽選再販, 如果達人肯開我都想中下計

仲喺美國

我見龜膏post圖話爆額，不過真係有舖敢包一定攞到貨咩

佢哋有冇追討

留個名抽咋，當買六合彩 xd

原來有hyper kabuto

咁再販咪又係無我哋份屌你老母笨大

美版真骨

有苦主谷既

真日本限定

旱

太旱食完飯 唔係好慣

老註要一

一陣再戰

丸腸你好

想訂但仲用緊7+

識人都唔好意思叫人禁

抽咗先又唔係一定中

泣巴話你太mk

抽既機會都無再乜春嘢販

mk註

我要收爐

一陣開會又想瞓

呢層真係唔知

淨係得個望字

有得揀7+喎

買咗新殼又會永續部7+

未壞用多陣先我8+都有排用

講還講

咁會唔會好啲

又約炮搵傻泣啦你

不了

換電/換電話自己揀

換完電話再訂埋新殼咪perfect 囉

係街度唔得閒

我代你去得啦

躝

yeah

改名

mk哭

我睇到呢度即刻想講無撚嘢下話

地板精靈開年飯

我仲心諗咁撚大盒

佢最後一句係咪暗示出獅子combo

映司！！これを使え！！！
下星期有真骨

要一

喧大咁大盒 ems都唔平

一定出獅子先啦

我頂

好多銀仔
今次地板精靈有排食

食4條

我個一蚊呢

啱啱數過，真係有100個銀仔

下隻公佈真骨係...

獅子啦

似仲係OOO

我想要古迦

唔知會唔會公佈埋架老虎車呢

廿週年無理由

搵笨....灰膠色仲要自己剪

汽水機 電單車 加個頭俾你換

佢情願你整唔見

分開來賣
賣sea food 都唔掂

最近興一set賣

Ankh 係人同手分開

成板覆件 剪覆件 留原件黎丁

啲medal可以放入holder到?!

點解唔得

莫非真係劇入面既出場次序
鳥combo咪有排

俾你估到就唔係笨大啦
點出都係要一

我覺得係烏

整個水系比你嘆下呀

之前睇個潘多拉魔盒 係冇得拆出黎
心諗個holder都應該冇得detail咁玩了掛
點知......
可能笨大個排心情好

出條廿週年頸鏈俾你

認同
魔鬼在細節

出埋件tee

TaToBa + 5色蟲貓水哺乳類鳥combo + 恐龍 combo
最後加上 super TaToBa
剛剛好24個位

屌一下剪落去都唔知彈左去邊了

印象中見到有坑可以放入去

Skull 個箱都放到6支USB
今次應該都可以啩

無撚錯 預期俾人屌執漏 不如留返俾你自己整

張圖又要改

有無勇士自己噴翻銀色

嚇到鳩都縮埋

其實唔難

獅子要一

老闆代工要一熊貓門口交收

出鳥系 之後抖一抖 俾苦瓜戰隊上

要二

樓主好快禁你言七日

獅子 鳥系 古迦出兩隻 Dark Kiva搞掂今年了

剪撚死

幫襯都禁言咩世界嚟

狙擊mk

冷門啲阿極陀都好啊

被遺忘了

響鬼紅 都好啊

要出一早出左
Bandai改左右手都懶

mk註真人相換一盒口罩，今晚截

咩料呀你

留名等睇痴線佬

咩都試下換

返工返到呢個鐘數就會開始語無倫次

雖然唔係重點, 舊龍騎個本體好似咁細隻咁既?
廿週年果隻個比例係咪會大隻返d

畀部PS4 傳染咗壞壞地呀傻泣

有冇巴打好似我咁等存倉黑貓滅

環保模 有分別咩

Agito 連display only 都無

未撳

一樣
邊會出隻新既比你 除非出真骨

屌 咁咪要等真骨

諗緊

我屌

港魂抽再販暫得萬能俠

咁淨係玩條龍算
條龍同個本體好似唔同系列咁

你喜歡啦

sic囉

正呀

已成功預鳩賀囉B

我再屌

爬蟲呢

廿週年貴左仲少左條龍

啲免運卷用曬，唔想晒$40同黑貓玩

依度有幾多個有訂到Neo DCD卡？

1月25日(土)販売開始
S.H.Figuarts ウルトラマンシリーズ

TAMASHII Lab 仮面ライダーシリーズ
S.H.Figuarts 仮面ライダーシリーズ

雞雞 1

TAMASHII Lab 仮面ライダーシリーズ
有咩可以出

佢好似係賣倉底貨

我諗緊好似唔知做乜咁又無得插卡

咁應該係得rx把劍

rx把劍

shf 時王或成最大..

電影應該唔計
如果計埋，咁仲有桃太郎果款

要一, 無等到港魂
有埋卡簿送可以得閒望兩眼咁

個比例係劇入面變咗身個個size?

又玩咩花臣呀

係幾有收藏價值嘅…
但我之前買過Digimon Tamers嘅一個紀念Card Set連鐵盒
靚係幾靚 但買返嚟嗰下望咗兩眼之後就唔知塞咗去邊了
Decade呢Set又冇得用嚟玩DX 真係純裝飾用 幾冇癮吓

Ankh真係好正呀屌

新春特賣

可能Bandai個倉冇位 定期清下啲舊貨尾姐

好似大少少

剛剛睇清楚d，係大d

不過d卡得舊個d既

應該時王嗰啲都有

無

右下有喎

一盒口罩換超級天道

得主騎無其他騎士，所以唔係咁想要
反而想知龍騎出完CSM後仲有無機會出卡

爛到咁都closeup

所以咪出得一秒都冇
係咁呀......

咁好有齊？！

king form件底衫好似碎左

Super Tatoba好似都電影
主要係之前造型師訪談時話對爬蟲聯組有興趣

輸家

戰損

龍騎嗰件keep得咁好嘅

新手留名學野

個包溶所好多花生食雖然好撚鳩

新手唔識

講撚到明要政治中立，好撚離地

貨快但派果個唔快

Super Tatoba tv 有出場
社長送俾映司

後面條女幾靚

自取

住九龍灣附近或成最大贏家

附近返工既泊仔好屈機

閪貓係公司後面

唔知貼咗未
新戰隊機械人玩具

識貨喎巴打

但個演員好耐冇乜下文

玩具個比例咁奇怪 著咗高腰褲咁

蓮華好撚正 正過樹花同女主幾萬倍

黑崎同佢比呢

短褲戰隊 高腰褲機械人

係咪女秘書

岩呀 有冇人知咩事 個演員冇咗影

都係賣長腿

真花要一

短褲長boot

真面目

分身ac
如果真係2個唔同人就好笑

黑崎收得皮啦

就算真面目係咁樣都好 我都會射十次

我都係睇到喱單奇奇怪怪咁

咩黎

改名 改名 改名

2個都似鬼ac 開左無耐又無咩frd

大約係A現實識得B，B走去投訴A有幾個ac係同一個group度

咁小學雞

留俾你
我要牙墨

你乜都要架啦

當年睇睇下，中途發現蓮華彈咗出來
對天道又忠心

天道叫我既話我都會照做

so gay

Super Tatoba初登場係Fourze聯動劇場版
果時OOO TV版應該已經完左
ching係咪講最後一集用第十枚變身果個王之Tatoba呀？

我覺得純粹唔想班藍絲發癲

恐龍combo唔係一直keep住留喺身體？

係呀
出場半集

最底打橫6粒全部都係普通銀
左邊上至下係Tatoba(?), 貓, 唔知(可能係鳥), 普通銀
右邊上至下就蟲, 水, 重力, 普通銀

啱啱收到本簿嗰集就見到咁樣

Decade 激情態補件有冇人有link

如果淨係買咗手仔同人間體, 無買任何一隻OOO......

無呀死mk

我係孤仔到$508訂左

果隻同Super Tatoba唔同，造型上只係一般Tatoba

召喚預鳩

煲緊劇

淨係諗起前面有幕爆炸場面

遵命 今晚收隊

戰敗之神

卡嘉美

睇到張gif諗到自己無份抽天道

有咩煲

黑鏡

識貨

我聖誕節同新年個期煲 “You” 同 “Witcher”
勁好丁

無份抽Dx neo decade啊

兩樣都想抽兩樣都無得抽

劇場版d蒙面超人通常會唔會出shf
好想買zero one老豆

早知就唔係炒孤到訂

會
不過要睇笨大心情

一陣最後開彩係真骨kiva阿哥，到時會唔會暴動

無寫日本限定就可以等港魂

同埋炒孤依家唔係一定跟返港魂價, 好似蟲combo開咗港魂都無減返價, 所以無必要咁急衝炒孤

炒孤真係好鳩貴，之前港魂又秒截，都唔知係唔係夾埋

大家好唔好

壯太好

唔太好
冇得抽日魂

日經 集氣中天道 我奶奶曾經話過

[member]我都想知有邊啲玩具店係黃唔想幫襯錯藍店，俾錢又要老撚鳳要人受氣咁，見係絲就用奇怪眼光望人絲唔可以鍾意拉打同超級戰隊咩
［/member]

哦

香港Bandai垃圾嚟專賣啲衣服首飾

想買返支修卡旗都冇

遲下改

Kabuto迷？

想買返火野映司條底褲都冇啦

我都係見有takumi（乾巧）同其他平成拉打先追吓咋，但好失望，見唔到操真晴人本人囉差啲打爆電視

但佢真係老得太快，以前係幾型

大家早

咁早啊 天未光

返工呀屌

shotrise

好唔想起身 又凍

一打開張被 凍到 即刻返入張被到

咩都迷

2 7 11睇路

出發去台北

原來美少女戰士都一年一代

早新post留名

早呀虎巴旅行定特別目的？

乃木坂台北公演

同預計差不多
見到你話要出國就總係覺得一定有特別目的唔係單純旅遊

from 日本仔twitter

2018-2019 仮面ライダー ディケイド

2018

好似幾好咁不枉我手痕特登撳咗港魂

冇寫錯喎
第2季

個復眼應該好吉手

剛剛瞓醒

註蛇真係了解我

早呀老闆白滑長腿玉背加兩塊大面珠燈啱唔啱你胃口先?

成日都忘記咗佢

上次已經覺得你係去到唔想去如果唔係有特別嘢都廢事嚟個種境界

enjoy the concert
佢地好似有人尋日已經到咗

mk早

數碼暴龍post世界大戰緊

早呀雞仔

之前唔係為Ko同三廠野嘈過咩

想問下除左港魂，仲有冇玩具鋪有得訂decade 卡？

其實個啲老翻好吸引定點?點解好似得數碼暴龍會嘈呢樣嘢?

龜苓膏玩具部

其實一路都係嘈緊嗰d
駁嗰條友又係柒 係要將mic都老翻撈埋黎講
認柒block柒隻引戰狗自己打飛機咪算囉
利申 老翻抵屌

以前我都會睇下 之後就變曬質 我就無眼睇了

Bamdie 成日出垃圾 出又炒到貴一貴
童夢嗰d係幾靚嘅不過不了

ko就咪啦.....三廠都可以留意下 買唔買另一回事
呢d老變post定機械人post都禁左

截鳩咗啦應該[size=1因為日魂截咗][/size=1]

Thx咁唯有訂港

好似未

大家早

井桁弘惠其實愈睇愈順眼

不過贏唔到我honey

講緊舖頭佢有時截咗都唔會出post講好似係

大陸老翻玩具有啲膠好臭
擺入房好似長期吸入毒氣咁
而且又冇版權
幾平幾靚都唔買
雖然近排啲正版數碼暴龍玩具真係幾Hea
超進化魂叫做比較有誠意 但開發成本高
銷量好似麻麻又斷埋line

點解我地拉打SHF/真骨市場無人做得咁好明明市場咁大而家無得好似佢地咁嘈搞到好似被比下去咁

拉打都有翻版

有啲舖開咗 截埋

而家先訂SHF 01會唔會太遲，反反城連運費330貴唔貴，定係等街貨?

到有人出笨大未出既角色既shf/"真"骨 又會去到版權問題....
始終會有純血到連dlc rider watch貼都可能接納唔到 都唔好講dlc件

令和第一隻拉打
官方訂價3千羊
但唔好以為可以原價買到
當初build 咪又係3千羊

如果唔係好急住頭一個月要玩的話
我覺得等現好過啦
3300yen 店販野要10算其實幾反智
熱門主角我認為到時實會一車車貨嘅
我就等佢回落返$250以下先考慮
或者直接等PB Shining Assault Hopper又得

from twitter
竟然係軟膠

呢個要睇你點諗啦近排都幾多貨嘅通販嚟講
不過各大玩具店會唔會有特別策略操縱市場就唔知啦到時

嘩 正

啱啊

我覺得超進化魂好柒

外型當然會爭啲架喇
但玩落就會覺得設計得好有誠意
我仲等緊哥瑪獸

但當初build開訂好似真係2字頭 後期反升
zio初期350都有人衝 宜家一街都係

01會變先前者定後者就唔知啦希望好似後者咁好快再販

早各位

大爺早

Sor註巴

刃B世一

唔好咁講啦大爺我呢啲小薯應該嘅

嚇一嚇

真係估唔到

合謀定價
PB 車車Lv. 3我等到前幾個月先買400蚊。
但上個月中國好似賣300RMB。
睇唔透。

請鞭9我

01見過最平應該賊船$188但一早截左，一田$270又截埋
最後見到$285訂左

開訂係2字頭
但一開賣已經過咗3字頭
今次01就唔知啦
近半年啲通販貨就一板板，但個價又唔見跌得好多
eg：真骨kiva、OOO 、kuuga

一田、Aeon都280

x2

救世主隻錶錯色 今次仆街了

好似一開始嘅官方圖已經錯色

鋪頭要貨唔要錢

歷史總是相似 兔兔又係咁

又要等多次閪貓

聖誕前經過一田
見到kuuga 已經平過我訂反狗城
但ins個價照舊高企

邊度錯色

唔錯唔錯

明明多到百貨都可以開訂 唔明ins想點
可能試過貴成倍都有人買 宜家正價賣唔抵/一係佢地就得個幾隻 唔賣貴d cover唔到死貨

其實現時點做遊客生意嘅

Ins d價真係明恰人唔知價

咁慘

原來連尋仇佬都有係黃店list，唔講都無留意

啲人咁鍾意見黃店就gogogo快啲幫襯多啲尋仇佬當初真骨OOO好似開訂980，龍珠SHF訂貨又坐地起價不過黃店有免死金牌了呵呵

死傻泣肯起身啦咩

一樓有間專賣拉打shf嘅，價錢堅尼地城

係咪想要一呢

幫你答咋

起咗好耐了

拎劍嗰張圖好過癮

好多都一鋪洗底

軟膠有驚喜

不了，要我幫襯尋仇佬寧願退坑

其實係
試過係ins聽住有d格仔鋪既格主話:車 我都唔係做佢地(本地人)生意既

我都係佢哋幫同路人同參加活動係好事
但之前太唔老實

琴晚到

笨大給腦魔的面子

咁夜都有得收件 果然係蛇神

腦魔好嘢今年第一隻SHF

Gai膊頭隻角會出油，小心啲玩

所以個list真係只係參考下
當然入邊都有啲好嘅黃舖

註蛇好波

中立孤隻滅減左價，平過港魂

好似平5蚊

係

返到去要瘋狂捽佢試試係堅甲定流甲

跟隨布甸狗嘅步伐

比王蛇做Guard Vent

我做註蛇寵物就差唔多

未收王蛇未搵到心水價

註巴好野

我有訂你男友以示支持架

會唔會係咁呀你米王嚟架喎

多謝支持岳仔，註巴好野

當展覽會行下就算啦

平5蚊 又一大堆人去助養退休popo

尋仇不了
就算平幾十，我都唔會去尋仇買玩具
好耐之前買過2次，黑口黑面，語氣又差
大佬，我家下買嘢咋
又唔係講價，又無做驗屍官
俾錢你賺，仲要黑我面
cls

咁平5蚊係日版就港版？

誤會嚟，我只係一條今日都仲要返工嘅狗

孤有寫$485日版

人地孤注咁耐都表明個立場
反而果啲自稱黃店就追住啲小店打
果啲就可恥喇

做狗係一生既污點

炒孤：我一心求財嘅姐
然後某黃店...

咪係諗住睇招牌變身果幕架嘛

好的唔該ching

傳聞做狗啫，完全fc唔到
佢又唔會無端端認自己做過狗

就算係又唔係依期退休嗰批

咁今次中立孤又算做得唔錯

有時入去食花生 見佢招呼啲鬼佬都閪口閪面

樓梯一上果間?

正常表現
今次邊夠果間自稱深黃嘅鋪黎啊

唔表態既前老差骨會有幾黃

深黃喎，有免死金牌，緊係狙擊下同行趁機做大佢

咪就係中立都頂唔順啦

其實.....分咩黃藍呀 鬥平算啦好無

香港人唔會為果5蚊10蚊低頭!

敵唔過人性

呢個髮型似咩

如果明眼人平啲你屌唔屌

入都唔入 所以唔知佢平定貴

好靚仔
呢排鍾意乾巧
操真晴人都唔差架

簡乾巧走哂樣既時候先鍾意
晴人都唔係幾撈得起

好似大j咁 而加我係龍頭大佬

X2
睇返樓上就知我又係乜都迷
下定決心追Faiz先
放棄時王東映正垃圾

黑店本來就排除在外，要幫襯一定去又良心又黃果啲，好似預巴間鋪咁

晴人撈得好似差啲櫻井郁斗(Yuuto)撈得都唔差丫

半田健人咁殘好咩

中村優一都麻麻啦

想請問下孤仔改左滅既價錢做485 而我訂嗰陣係508 咁之後係跟485定508補水？

佢會自動減
當然你save返最update張圖留個底無壞

save張圖 睇你拎果時要你俾咩價

依家似個皺皮mk仔多

半田健人拍faiz個時就正
不過好似有家族生意要做 無點撈演藝界

睇返後生個時幾型幾靚仔
應該似撈唔掂多下話

佢屋企本身係有錢

換左做音樂人

係呀

藏前？
呢間出哂名

果排鍾意郁斗去到信和竟然仲買到

好 感激

$870一對要諗諗佢但唔想嫁Build/ Cross z

明眼人明撚人啦
未出事之前網店開真骨彫OOO
30秒未完就截撚左
唔開好過開

訂咗好耐

召喚環保姐姐

隻嘢

其實 先苦後甜 時王都叫有啲賣點 decade第二季 如果你睇咗啲好野先
就唔會再頂得順時王

多謝白倉呢個拉打世界破壞者

對家最終皇牌

彈爺最終皇牌

時王係消費fans童年情懷既作品

Faiz個結局 套劇場版

叫啲前輩番黎做閒角同派錶，浪費哂啲前輩，得blade同agito篇先對啲前輩好少少

產品銷售咪又係好好

係囉，我都覺，但冇得睇某啲角色個樣
如月弦太郎同流星都叫好啲，得張相，屌那媽
操真晴人冇樣出得beast有真人出

賣玩具用，笨大啲錶可以係咁出

無論邊個想睇拉打嘅我都會叫佢睇

EX-AID

咁要去睇了橫掂都想見乾巧

彈爺
收爐返半日可以睇live

Exaid真係頭幾位好睇

我都要貼吓自己條仔以示支持

Ex-aid我冇睇丫剩係睇過劇場版
入面有咩推介

全部都要睇
佢非聯成版劇場版全部都係主線續章

護住眼嚟貼
真愛

原來記錯星期五添

絲鍾意月津？

我係比 唔係....

幾鐘意faiz都咁話

佢係綠絲黎

要三
雙子好似好屈

大_癦

乾巧會點架（唔駛劇透，未睇）

無錯

仲有鍾意邊啲？

月津鍾意呢啲
引得戰多有報應 唔好學

[green]暫時未有

呢度仲有壯仔老婆同好多老公/green]

剩話有巴貼桐生戰兔我已經頂唔順了貼其他就真係不得了

係星期五，星期日好似係重播3集

咁大_癦又係學姐又咁正真係好難忍嘅

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

趿緊人地

好多_ _老婆同好多_ _老公
只係全部都有丁咁解姐

今代3隻10thX都勁，天蠍都勁，反而對家呢張魔星神廢廢哋，自殺卡黎，無端端掉12張落墳仲要封埋冇得用其他效果攞返上手

好在我唔係壯仔老婆唔係破產都似

諗緊好唔好買Build + Cross Z戎指，但又唔想嫁俾Build

弦太朗同流星東映唔敢請

Kuuga個主角好似都係請唔起了

btw 用不推文回覆啦

光導霸權？

Be the one 一齊戴

Forever出咗 唔返了

睇劇場版唔見咁靚仔嘅

吉澤亮節目會提自己做過拉打 請佢好大機會肯返

睇咗了
但唔肯返就⋯

幾時都咁靚仔

我都係揀返戰兔
但咁多個拉打入面又好難揀

估唔到真毒日會比p牌轉左風向 係拉打post傾仔仔

係一個囡囡丁圖多過玩具圖既post黎講 好稀有

不推文啊

P牌仔識唔識不推文

開頭入嚟有問SHF架後尾先講老公們

成日唔記得禁呀

小田切讓 人哋當咗係黑歷史
連記者提問都唔回應

又loop呢個問題 咪講左唔係囉

有冇懶人包

咁傾咪碳

同埋好似唔係當年team人佢唔拍

比想象中靚啵

推

終於都狠下心腸喺M記買咗隻溶岩龍，仲唔小心買多咗隻發電廠fourze

年經 佢只係對特攝冇好感

EX-AID宇宙第一

佢原意係開拍之前唔相信世界有完美英雄
但拍完Kuuga後改變左佢
即使到依家都仲同班班底關係好好

話時話，唔知會唔會出火野映司SHF呢

咁都唔錯丫
不過佢拍完Kuuga之後，未見過佢喺其他特攝劇出現了，可惜

對絲嚟講 Ex-AID入面 飛彩同大我同車車應該都幾好J

寶生永夢醫生？佢唔差嘅

冇睇Ex-aid剩係睇過劇場版，都係追Faiz先

想要佢條底褲

睇啦
你睇完Ex-AID之後一對比起嚟就會覺得ZIO係宇宙級垃圾

講開又係喎

周圍都有啦

望落幾實淨
利申：已訂2

咁跨張架咩好難理解
見吓乾巧先

剩係要映司果條

不推文回覆

可能係塞嘅公廁搵到

2月先有

係
你快啲睇Ex-Aid就會明點解我地咁推薦
我近幾日翻睇 我都會睇一集之後就忍唔到手一定要睇埋下一集

要映司果條就得了

未又係果啲味

同我當時睇電王、fourze一樣

火野映司果條係唔同啲

試下咪知囉

Ex aid睇哂劇場版，主線就未睇囉

冇得訂了
買佢條底褲都唔嫁俾Build

咁跨張架咩
就排喺Faiz之後啦

等閪貓慢慢送

ex-aid x 宇宙戰隊九連者個劇場版都睇埋，果時打死都唔睇ex-aid本來諗住睇完faiz，就睇宇宙刑事卡邦（新版唔知出咗未）囉

不推文不推文不推文不推文不推文不推文

不推文回覆thanks

又準備激嬲雄哥

掛住J老公們，成日唔記得禁呀

雄哥一嬲就扯旗

扯火先啱

但P牌仔推唔到文架喎唔係咩？

火都有好多種

中槍.gif

又好似係
咁是旦啦

慾火？

P仔推唔到文架喎

講J圖都去到1001

要慣手勢先甩P牌先唔會唔記得㩒

咁啱行過
原來明眼人ssp兩舖變一舖

影響唔到架，睇過我登記果個日子，話唔會甩P，直至另行通知架喎

好似將兒童部裝修
fb見到

蝕錢個邊無左

咁大鑊？

但佢連個門牌都遮埋

咁你難保有一日甩p之後都要㩒不推文，你咪當習慣下囉

好想隻geiz快啲到但係又冇錢補款

都得
我甩唔甩P都無所謂啦
最緊要光復香港

兩鋪無曬都無人可憐

唔會可憐佢囉

依家呢個年代要合力撐起黃色小店

其實真係啲想玩
認真討論 alex男定女

貼返自己老公出嚟先

見到隔離post海賊王都上咗熱門
係咪因為驚上熱門先要不推文回覆？

無用喎

係
因為唔想唔相關嘅post谷上熱門

雞雄哥好嘢

唔好唔做兒童部呀

支持雞雄哥

雞雄女又多，錢又多
點跟呀

男

唔玩了

關咩事
你可以轉機㗎 隔離post都有巴打買扶他膠

alex=啊福 我明哂了

深精兒童部不嬲都冇乜人行
執柒都唔意外

雞雄！雞雄！我地支持雞雄！

做咩偷影人地對腳

好

1001
見到出面多咗個數碼暴龍老翻post笑死

味精圖

預鳩好嘢

錶面依舊

預咗架啦

屌你笨大

幫襯預鳩訂左隻迅

下個月先見

馬場USB拍得嗰6集，仆野佔咗4集，真正埋牙先得嗰幾分鐘，dragon me你有冇廢啲

睇搞野 睇佢做大陸g個套算啦

嗰套睇咗半集就棄咗，鍾意睇少女漫畫改編嗰啲多啲

仆野同埋牙有咩分別
毒撚一問

問雄哥

未入心諗啲老番佬咁厚面皮

雞雄大把經驗

你睇返原本個post都有啲厚面皮嘢睇下

原本歌詞唔係都得句be the one咩

其實不推文回覆係一個習慣

今晚扑野夜唔夜

build連劇場版同外傳都好好睇
點解嗰年搵前輩返嚟可以做得咁好，時王會做到屎王咁架

白倉

佢同敏鬼究竟邊個癲啲

秒經：又中槍

樓上好似好多回覆都講緊我

朗豪有01同手仔實物
睇完更加唔明隻手點解值$300
01對腳好粗

魂stage都佔2000yen啦

今日買左隻聲稱全新未開封既kuuga，
岩岩開箱，隻野有少少出油，但的確唔見有甩色，關節亦都唔算鬆
想問未開封出油係咪有機會發生？thx

屈

未開都有機會出油甩色

btw做咩咁樣哂錢

又來消費童年回憶
請放過太一同麥樂雞獸啦

Thx
因為kuuga係我童年回憶，好想草返但又玩唔起真骨，唯有粗玩長腿外星人

你呢隻咁有歷史 唔奇

等模型
到時我都諗住入隻改初生kuuga粗玩

我都有隻古迦睡前粗玩扭幾下

又有新雜誌

人地專屬model黎

我知呀

基本上期期都有
可能最近套劇紅 比表紙佢上

谷劇

歷史博物館

其實我覺得可以
呢套似reboot
我唔介意佢試
但唔好再比垃圾出黎就得

但佢寫完全新規故事
不過至少係用返舊人設

跟psp咁個個有究進
但係希望進化畫面唔好好似tri咁鳩

又鞭屍

乖啦 畀太一同麥樂雞同和田光司抖下啦 好嗎
其實佢可以出Tamers續作 我好想睇…

台仔真係好識撚狗
未夠8點已經排緊goods

墨下個月開訂

電單車呢

屎撈溫2月8派貨日本

下個月魂限開

高中生留姬進化沙古牙獸

墨要一

大耳獸真係好得意

無問題

仲要係香港話，符合設定，加分

明明係女

Beverly好正

各位早

戴貓耳果個囡係咪poppy (ex-aid)?

戰兔

係呀，時王冇你個樣出丫
屌那媽東映

早
平時拉打佢又唔咁早派

各位早晨

今集 01好悶

剩係睇過ex-aid 劇場版，仲認得都算係咁上下

其他果啲唔認得了

Ex-aid值得一睇

01唔睇住了返哂先再追
可唔可以介紹吓其他樓上嘅女角丫？

蕉加飛彩

馬場富美加 drive 敵役medic
松田路加 exaid 女主poppy
赤楚衛二 build 女主萬丈龍我
井桁弘恵 01 女配zaia社長女僕

召喚預鳩
阿美係咪都係8/2出01貨然後過兩日到香港

你全都要？

頭2我既
尾2留番比你個mk仔

蕉爺做乜變到成個傻仔咁

你有冇睇過佢隊男團，呢個先係真正嘅佢

好似話膠到震先係小林豐嘅本色

呢個真係冇睇過

戒斗同佢本人反差超大

係喎，貓耳仔下面果個係Drive 見過佢一次咋，唔認得

各位巴打小心新年之後變戰損

請準備捕獸器

夠膽掂啲shf就同佢開年

KRL係咪唔譯拉打喇?
定係俾騰迅收左皮?

咁都得系列
見到牌後面嘅Faiz，我想話我追緊Faiz

剩話洗碗掛住諗Takumi（乾巧），跌爛咗打蛋器個柄

dx既coin我咁擺

有csm有3本簿

有錢 玩csm

好似仲好多人去

香港大把不問世事嘅港豬

唔俾去果啲係藍絲嘅
成日都覺得‘重有好多人去藍鋪呀 冇啦 香港人垃圾’
呢啲講法好煩
做好自己 推廣多啲人做就夠
多唔多人去藍鋪唔代表啲咩
遊客又洗唔洗同你分黃藍鋪先入
成個香港咁多人 一間鋪多人去代表到啲咩

唔係你po嘅話真係未必認到

因為我身邊太多呢類人，雖然平時係黃，但係消費都係無理咁多，話乜都要就住好麻煩
藍絲就算啦，佢地只會睇住個價錢牌做人，公司嘅藍絲一次都未聽過佢地會專登去撐藍店

不過你講得啱，做好自己，盡力推廣就夠

根本就係
每次係熱門睇到呢d post我都block左條友算數
唔知以為全香港都係黃

我都覺得係
你可以大力宣傳
但唔可以強迫對方一定要跟足你嗰套

我自己就盡量迫免食/買藍店啦
美心集團因為本身就係垃圾所以我已經冇食好多年
但有啲地區真係冇得話食黃就食黃

稱自己係黃 但少少野都怕麻煩 呢啲真係人材 光復香港真係靠哂呢啲人
藍絲會唔會撐藍鋪我就唔清楚 但至少唔會抗拒藍鋪先 咁有人去藍鋪有咩咁奇

其實冇話迫唔迫 說穿了黃色經濟圈咪姐係黃色飛機圈
成效係有 但會唔會光復到香港 全部藍鋪 紅資收皮 其實大家心照啦
都係買個贖罪 打個飛機姐
你話你日日食黃店 好威威
但然後果啲黃店係咪真係咁黃你都唔知 個app寫佢係黃咪黃囉 有邊個真係會研究佢係咪黃 然後係咪黃果個分間線又應該放係邊

所以我先話做好自己 心安理得 做到就做咁就夠
唔洗迫得太緊 又唔洗話冇用不了

我都覺
佢扮得黃咪照食算囉
食個飯都要fact check咩

咁撚正都唔認得

總之就算全世界得佢有我想要既野
我都唔會再幫襯

早人成個星期有SIC龍騎仲要貼上FB出鳩文好威威啊

呢幾日都準備派了

早雞

又係悠閒一日嘅開始
炸野彈油 淆到佢

貼錯 補返

證明真正嘅天道係唔識煮野

佢唔彈過油都唔個原來會彈油
唔止唔識煮野食 係連廚房都未入過咁

假如可以搵返以前拍戲嘅人鳩噏都幾好煮下野佢食

煮豆腐未

thousand shotrise

麻婆豆腐

正不如未食過日本個啲

個人感覺無分別

早曬

又有圖睇嘅一日

又要返工嘅一日

望下啲單

厚到乜咁

依排興依啲

原動力

乜撚都珍珠

日本人癲起上嚟真係乜都可以加珍珠

好期待屎撈温，喺仁叔雙入左

珍珠飯

一隻算 隻滅仔都諗緊去唔去馬

珍珠拉麵
珍珠壽司

去馬！

唔急啦
任撳嘅

支持下港魂

我都諗緊
港魂唯一優點係送上門

有冇搞錯咁靚都只一
老闆你應該乜柒都雙入先係架嘛

我收儉咁

最後咪遲一星期

今個月救世主呢

明明下個月

收斂導人入坑咁耐同我講要從良

由頭到尾無迫你買

有試過同人拗港唔港魂呢個問題一開始係到講話日港同步發貨已經笑咗佢仲同我講話訂十隻咪平過訂街舖囉後尾我拎救世主出嚟講佢話我遲個幾日就係到嫌仲話我咁講冇嘢好講

冇話你迫係導

佢太天真了 一直都唔同步
日魂一個月派二次
港魂要等齊曬一次過派

俾錢果刻係自己隻手拎起嚟 咁都有得賴

明明係你

賴雞

已入深坑
等緊墨、車同千騎

賴雞雄 終於有埋個姓氏

咩名黎

暫時d form 都幾好入曬

千騎啲角

cls

造型接受到，怕出到SHF變泥黃
grease 隻金色最靚無無都無咁金

同海海唔同色

有正常過

Grease越睇越靚

話說我琴晚先睇Perfect Kingdom

未睇

強烈譴責

睇得過
對美空改觀

sor囉

兔兔攬住啲飛機樽過世

睇完，仍然覺得好柒

不斷幫人整power up item
天才個定位分分鐘只係勁過Prime Rogue 少少

重睇

Build 全要一

歡迎加入

問題佢唔出呢

魂展找數未

要中天道了

出未？出未？出未？？

咩料

每日集一氣

2月先知

集定差唔多

25，26，27係新年

但唔會早到18，9號派街咁啊話

仲要得果條友買到

睇完篇文 我以為睇緊周柏豪潮文

又有fb花生

有無覺得仲柒左

好多人都模仿gp 入面其中一個人

我見一入果邊好和平喎

前面救過佢幾次都唔鍾意人，last一次救就突然鍾意人
一開波又當人工具人買衫，仲覺得佢正嘅應該平時做開觀音兵

兵都無得做呀

造型好左既 但係性格仲衰左

劇情就算數啦，我係覺得佢原來可以笑得咁甜，改觀左

造型好左好多

今年內有既

佢唔笑/微笑咪正常
一開口笑，我剩係諗到大白鯊個血盆大口

軟膠袍龍我

出metal build先
夠曬環保

係喎

鬍鬚佬同天才

build

be the one展品都無

笑左，好有畫面

有呀

Metal Build 我會入

依d真係....

雞雄哥買黎送比女

廢事屌，一屌就bam

一入唔係收左擋啦咩 d人應該過哂真一入

係去晒真

示意圖

補多兩張更有畫面

又針對